公屋應該要叫番做廉租屋 等佢地清楚自己係咩人

廉=平、便宜、Cheap 租=唔係自己既、人地租比你既屋

果種低層味濃

樓主快啲走
幫你頂住

連登咁多公屋仔 樓主你實比人屌死

屌佢老母咩 廉租屋仔

講事實又唔滿意？ 有本事咪住私樓 居屋 豪宅

總之幾多負皮等於幾多公屋仔 sor講錯 係廉租仔

公屋班人仲要好q麻煩 又高要求 成班大爺

傻西，改唔改名有分別咩
你改完個名都唔會影響件野既性質

屋企有晒三種屋企緊 點算

低賤

公屋個名改到點衰都好

都好過個名改到扮豪宅既乞衣私樓劏房啦

本身個問題針對廉租仔 咁又關你撚事咩 講出黎想幫人出頭呀？ 博出黎柒

問緊你有三種屋嘅係咩人
又話我想幫人出頭
做乜鳩呀你?

12m樓呢